与第一代Game Boy不同的是，新主机的内存允许在电源中断后在完全相同的位置继续玩游戏。 2020年9月15日，科学新闻 
 各种免疫记忆，包括一些与训练过的免疫机制类似的记忆，可能也帮助无脊椎动物生存下来。 “训练免疫”为抗击冠状病毒带来希望|埃斯特·兰休斯| 2020年9月14日|量子杂志 
 纳斯达克指数昨日强劲反弹，创下4月份以来的最大涨幅，但随着市场在周四再度转为负值，这一反弹似乎已成为遥远的记忆。 随着投资者再次看跌科技股，全球市场下跌 
 科内尔把我们的记忆比作桶里有小漏洞的水。 关于如何更聪明地学习，而不是更长时间的十大建议|Kathiann Kowalski | 2020年9月9日|学生科学新闻 
 上周，特斯拉首席执行官埃隆·马斯克展示了他的大脑植入初创公司Neuralink的最新版本，目标是有一天帮助瘫痪的人走路，甚至通过一个想法就能保存记忆或控制电脑。 Neuralink能借埃隆·马斯克(Elon Musk)的声誉搭顺风车吗? 2020年9月1日|财富 
 当然，在食物、熟悉和记忆中也能找到慰藉。 这个晚宴上的每个人都失去了某人|萨曼莎·莱文| 2015年1月6日|每日野兽 
 这个想法经常被用在记忆的把戏上，但我想知道它如何在其他方面发挥作用。 达芙妮·莫金谈莉娜·杜汉姆，书评和自省|明迪·法拉比| 2014年12月26日|每日野兽 
 中世纪社区生活的民间记忆被工业革命抹去了。 狄更斯和斯克罗吉如何拯救圣诞节|克莱夫·欧文| 2014年12月22日|每日野兽 
 由于他的经济民粹主义，他已成为现代记忆中最激进的教皇。 教宗方济各如何成为全世界最好的朋友|杰森·贝里| 2014年12月21日|每日野兽 
 我对另外两个人没有任何记忆，这个信息被用来怀疑我对发生在我身上的事情的记忆。 30年前，我在弗吉尼亚大学的兄弟会被轮奸，没有人做任何事 
 他的记念必不离开，他的名必被传万代。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 她的方法是如此聪明，无疑对使人们对他的艺术的记忆经久不衰有很大的影响。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 无论复兴的力量多么强大，没有第一印象就没有记忆。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 第一印象通常是生动的，但恢复它们的能力很弱——一种糟糕的记忆力。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 第一印象通常很弱，但唤醒它们的力量却很强——仍然是糟糕的记忆。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授)